[5弟] 利物浦 對 熱刺

11/2 25:30

Of the last 9 shots on target that Simon Mignolet has faced, he has conceded 6 goals. #LFC

If you're a Leicester fan, I wouldn't worry about relegation just yet. You've got Liverpool soon.

Klopp’s confidence in his players is clearly being tested. He must hope that he has not overestimated their capabilities. #lfc (Paul Joyce)

Liverpool do have options. Loris Karius can replace Simon Mignolet, at fault for Alfred N’Diaye’s opener for Hull, in goal. (Paul Joyce)

The midfield could be stiffened if James Milner moves forward and Alberto Moreno comes in at left back. (Paul Joyce)

Sturridge & Origi could bolster an attacking triumvirate that has lost its spark. But they don’t feel like convincing changes. (Paul Joyce)

轉卡→派膠→轉返米→又派膠→無限loop

嚴格黎講
一隊係2017未贏過波

垃圾

身為一個 KD 年代先加入的利迷
真係唔知幾時先睇到利物浦成功，不停係 5 - 8 位徘徊
老球迷至少經歷過 RB 年代可以丁下歷史

同包禾一樣

Liverpool do have options. Loris Karius can replace Simon Mignolet, at fault for Alfred N’Diaye’s opener for Hull, in goal. (Paul Joyce)

其實好心利未鬼成日係啲盃仔度出力啦 efl cup根本上就係個伏黎 啲賽程多 時間西 獎金少 四強實仲要2 legs 搞到啲賽程排到同啲有歐賽既隊一樣密一密

不如下年繼續無歐賽，下季aim fa cup同頭4算啦

同你差唔多 季學神年代(正式)成為利迷

今年已經好少少 年年見到一堆水貨

果年買左 joe cole wilson 保臣 毒蛇
唯一比較好是m4

仲有鳩折

既然已經護級成功
米仔都係難成大器過, 早賣早著
諗諗下真係用餘下14場操fit 卡膠好過

如r霸都無埋我會瘋狂恥笑呢隊波

暫時看 2個都係咁廢
呢幾場看 米其實好d

米 on9 失誤多
但有少少神救

卡 好老實講 幾十碼 屙尿

等睇卡1正選打熱狗

暫時看 2個都係咁廢
呢幾場看 米其實好d

米 on9 失誤多
但有少少神救

卡 好老實講 幾十碼 屙尿射波
我都有d驚

但從機會角度 卡是好d
米 呢幾年比左好多次機會 次次有少少期待
就即係冷水 淋落人個頭

真係唔知點選舉

利記衰到要翻到米仔幾次
都未搵到個好少少既龍

學神年代

學神年代D波好悶, 同冇咩活力咁
冇成績之餘仲死氣沉沉

如果咁難接受既

垃圾利垃圾利

接受唔到

又唔會轉會咁衰仔
係好 frustrated 姐

而家都開始死氣沉沉😂

潛左兩日先有新post

吹緊TAA對熱狗正選

想搵d 最近 win 過波的人 沖喜下?

stewart 代can

原來 Cameroon贏左非洲杯
結果利其實有無matip都係贏唔到
早知叫佢返國家隊試下捧杯滋味都好

結果可能是2分分別.....
最多有佢 防空好少少(相比卡拉雲)
可能win 曼狗果場

唔計沙高既話我覺得打中下游matip搭卡拉雲最好
卡拉雲位置感好，打弱隊我地壓前，人地d長傳解圍佢通常拎到第一點，冇咁易比人打反擊

炒RAFA請學神，呢D咪報應LO
有乜開心過睇住炒完RAFA衰足十年
之後唯一一個贏既杯都係靠KING攞番黎
抵撚死

卡拉雲似上年沙高
需然唔洗cover屌摩呢個炸彈
但係仲有老虎呢個大炸彈
加上佢都係個炸彈
結論：兩個中堅都係廢

支持

屎釗上一次上場唔係都比人屌咩

唔上的人 rating+5

錯！係上神台

klavan, lovern, lucas 打左中堅, 速度都唔夠快
最好出摩仔cover佢地幫手包抄

如果連後備 都唔比人吹 咁就真係

好像波仔

巴神 賓迪基 呢類 有人吹
事實證明佢地又唔係真係咁差 雖然係利好差

鋒霸35m先生

好老實，史獨同奧力治都無態就算你吹完之後下場比正選佢踢，你都會屌鳩佢！
但呢家成隊都無態同入唔到波，我覺得就應該比佢地２個試下

出青年軍罷

咁的狀態，對熱刺輸得，雖然講食住佢地，但紀錄係要黎破

老老實實下場應該用Can't
熱利打法一樣 大家鬥搶波
除非熱為左贏利特登泊巴士

咁我又唔覺得ＷＯ，坐輸望和，係對弱隊先ＯＮ９９

搶波就唔用cant啦
搶到佢波係100%既事

米真係唔生性, 大好機會自己放手

佢想讓返個正選位出黎姐

唔想見到卡

嗰陣個個都話炒鳩肥賓
殊不知炒完肥賓請左個學臣返黎
但我記得岩岩一請學臣嗰陣好多人都有過期望
因為學臣帶富咸成績唔差
之後半季踢出黎垃圾到唔垃圾

屌你呀
睇過rb就叫老

又到我吹奏肥賓時間
6季季季打歐聯
champions league 1冠1亞1 semi
1 FA
1 League cup亞軍
英超衝過1次冠

非利
華倫2西甲1歐霸
車仔1歐霸
拿玻里1意杯

幾時可以吹奏高普

入返前四再講

肥賓後6季
打過1季歐聯小組出局
League cup 1冠1亞
FA 1亞
歐霸1亞
英超衝過1次冠

4年內無冠去瑞士教
佢自己講

仲有國米 世冠杯

呢啲忘記啦

其實個個上任我都有過期待
肥賓西甲王者
學臣歐霸亞軍
king救亡大將軍
渣土tikitaka
高普熱血型男

學神都J到

龍門失誤導致失球

米未埋位(車)
米接唔實(候)
卡甩手(茅妻)
卡企位(西咸)
卡出迎又縮(狼)

仲有冇

學神上任除左用粗口屌鳩佢之外，都係用粗口屌佢

未開季鬼知咩

教富咸果時唔覺佢勁
就算之前教過好多隊, 都唔係有好好成績

先免簽塞爾維亞神鋒祖雲奴域同英格蘭魔術師祖高爾
再添北歐防守猛將保臣
同葡國型男米利拉斯氣勢壓場
最後有助攻助守既高捷斯基

中型班教頭
由個刻開始利都墮落變中游

睇到kd年代以為係阿叔

同意
我太傻太天真

一諗起過埋下週就要開始潛水就

幫佢講野
祖雲奴域肥賓簽的

係咩
從來唔知 怪錯咗佢 sor

企係條柱隔離就唔會失啦

咁呀...咁唔計囉
咁米都係1個犯錯啫做乜又要換返卡

毒蛇一早簽定架

認咗錯

如果李城降班
不如簽舒米仔過黎算

有FEEL到,準備開始10連勝

呢到係利post, 唔係車Post

到頭來都係冇個掂
換左咁多個領隊都唔得不如換班主啦屌

呢張圖真係經典

(手機 出唔到link)

2018會簽新轉播deal
會係球會價值最高既時候
fsg可以考慮

屌你啦成陣狗除都J

係囉 班人反正都 只是為攞錢

點解
因為老豆做狗所以生既都係狗仔

米大把啦,邊止咁少

我覺得係時候比model守番龍
建立番信心
橫掂過幾年都係佢主力

FM玩法

曼城青訓
好似係

呢季真係少好多
但係仲未夠班
人哋big6個個都係國家隊正選(巴禾喺國家隊幾勁)

呢季真係唔多
仲要有神救
不過真係唔夠穩

老豆獌狗姐

連拿最近還好嗎

fail

神救年年都有架啦
神救完自己又派膠姐

李城拎英超佢老豆第一時間哂埋塊牌出黎

出 TAA 比人撚狗又要踩到變地底泥

５弟下場然到２哥 我請利撚去半島食ＴＥＡ

留

請唔請埋我阿媽

反正都唔會然到 第Ｎ場不勝

有冇家姐妯妹牙

來自英國《每日郵報》的消息，在侯城2：0戰勝利物浦的賽後，紅軍主帥高普罕有於更衣室內，狠批麾下一眾弟子。

即便高普於教練席上，總是以激情支援場上11人，但在私底下，這位德國名帥卻是喜愛以溫情一面，鼓勵麾下弟子於場上盡己所能。然而，在利物浦敗給侯城後，高普則於更衣室內「狂插」一班紅軍球員，表示對落敗戰果的相當不滿。

據了解，在入主晏菲路後，高普只曾於更衣室內發怒兩次，而利物浦該兩仗則分別以0：2不敵韋斯咸，以及以0：0戰和奧格斯堡。

奧格斯堡果場都要？我記得係做到好多攻勢 係把握力差

遲下去日本，但唔係住酒店
有冇咩方法可以睇到英超？

點解出Taa
Clyney又傷？

如果老豆係曼個仔係利都幾搞野

利申：老豆係曼

ipad

上reddit 搵link

用咩app??

d廢中真係
少少事就發脾氣

待人以嚴, 待己以寬

發脾氣都冇用啦
屌完班撚屌都唔會醒
不如諗下計點打返上黎好過啦

唔轉陣真係會死

轉咗就唔會死咩？

要收一收明奴比力子上先啦
力子都唔夠力踢足

之前對普利茅夫係日本睇 悶到

留名等睇下場又明奴屌簡正選

M7駁嘴，米仔連爆兩場，落得U-23了
屌摩 model 屌簡契仔連線不是夢

出返摩

Klopp on Mignolet's confidence: "That is another thing. We have to show a reaction. That’s how it is. We are causing ourselves problems."

Klopp: "For sure, he was not alone around the goal, but he had it nearly in his hands, so he cannot ignore this."

Klopp: "I saw already the whole set piece at Hull. Formation wise, it’s not right, not one second of this set piece and I have no idea why."

Klopp: "It’s all about concentration, about finding the answer now after a defeat which really hurts, not only myself but the players too."

Klopp: "Of course we will see what happens in the week & how the players react & everything. We have a few options to change a few things."

Klopp: "It’s not that we try to blame somebody, we are responsible. The squad, myself especially, we have to work on solutions – & we will.”

又用多次

巴打咩方法睇

飛波boot掟爆佢地眼角啦

往死裏打

各位六弟好

啲abc咁social
我就好似個毒撚咁
英文又唔識講 係度傻笑

咁難怪can場場都有得出
原來係klopp私人貼身護衛

個post沉撚到

Robbed

Robben

做乜鳩

今季己完，下年仲難買人

去咗邊度挽

好心你就唔好出去獻醜啦

黑解會學臣年代咁睇唔開

利記成績越差
利post越少9up

假利

肥賓成績最好，但係啲波好悶

不過悶同成績好我揀後者

企啱位雷斯唔會射

同學神 King比
肥賓唔叫悶啦

king都ok
同埋佢會變陣變打法
有時會有新鮮感

肥賓連續成百場正選冇重覆

廢中呢排做咩唔boom牙

關鳩領隊事咩
根本就係班主柒

第一季就有打3後衛
第二季咪又係442 451

flan starting唔敢同佢講 驚佢老豆包起個場

開季咁好仲諗住前四可以再加隻杯仔

點知而家前四都難，仲要獌有機會攞杯

聯賽盃其實都打到咁後，仲想今季有隻杯。

話哂上季都係差少少

King教嗰陣間唔中會有彈彈波睇
Maxi比拿美蘇7古治
兩閘芥蘭強同傻西
其實嗰陣好多時踢得唔差
係衰成日中柱

你話踢得差又唔係
但比埋個卡路爾都係破唔到大巴

so7成日9射

最記得King上場個時S7同美利拉斯夾到仆街
為左捧英倫三寶居然棄用
垃圾球會中下游買人左試右試仲要唔平
最後咪得軒一個成材
買個即食無咁嬲

渣土黎左嗰位先開始苦練射術
練埋罰球

留低個老婆 之後快撚啲走啦

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

肥賓再悶都悶唔過候利亞後期

好似唔多關事
Ajax果時已經入三十幾球
不過佢都話自己果時射親都入
冇諗過咁多

擺左神軒半季去右翼/右中 犧牲左真利古治..好彩依家搏中左姐...

荷甲d後防得啖笑

Anthony Taylor to take charge of Liverpool v Tottenham.

英超有無一個視力正常既球證

好彩唔係癲恩

甸恩降左班落英冠

尋晚好似見到甸思喎

Mike Dean and Klopp...

上返黎啦
鏝贏雞湯個場咪佢

King最敗筆就係放走美利拉斯

Maxi

半島放題?

好似話買神軒頂佢個位
搞到佢唔gur Request 要走

果陣好撚鍾意美利拉斯

下場休息夠七日, 又接近FULL TEAM
真係冇晒藉口

佢好似初頭好垃圾 後面爆seed 一排

佢好似無垃圾過
最多都係唔起眼
之後對狼隊射左球世界波連續5場入波
個場係廢托最後一場

最有印象對車仔入波
之後鏡頭影住廢托

真係羅賓漢

Cameroon coach Broos: "Some players wouldn’t come with us. Maybe now they are saying to themselves, ‘S***! Why didn’t I go with them?’"

Joel Matip has no intention of coming out of international retirement despite Cameroon’s Africa Cup of Nations victory. #LFC (Mirror)

以為攞世界杯

Liverpool had a £2.5million approach for Ben Brereton rejected late in the January transfer window. (Mirror)

Liverpool are determined to win the race for Nottingham Forest 's latest hot prospect Ben Brereton. (Mirror)

乜水

17歲CF
又係幻幻

Sources within #LFC suggest Klopp is aware of the need to strengthen, especially if they qualify for Europe this season. (@MirrorFootball)

FSG are prepared to back Klopp with as many as 5/6 high profile signings, with more dead wood shipped out in the summer. (@MirrorFootball)

John Henry under attack from Jamie Carragher over lack of depth at Anfield. #lfc (@MirrorFootball)

John Henry & his fellow directors Tom Werner & Mike Gordon are upset at the perception they have not backed the manager. (@MirrorFootball)

It is true Klopp made a profit in the summer transfer window but he has always been backed in the market by FSG. (@MirrorFootball)

Carragher: “A major disappointment, whether it was down to the manager or the board, was not getting any reinforcements in in January."

Carragher: "The players are there. I am not saying panic buy. I am talking about in terms of numbers Liverpool needed something in January."

Carragher: "You look at the Liverpool bench, they haven’t got anything like what United have got, teams they are trying to compete with."

Carragher: "The fact that Liverpool haven’t reinforced in January from a position of strength – has meant they have fallen away."

Carragher: "Liverpool don't have the squad to match the other teams. I don’t think they’ve been smart in the transfer market."

Carragher: "If you don’t fancy the left back you need to sign a new left back. The goalkeeper situation, that hasn’t worked at all."

Carragher: "My biggest worry is they are too soft in midfield. I don’t see enough purpose & structure, this is why they are where they are."

力查

The summer will be interesting. LFC need a new keeper, a left-back, two centre-halves, a midfielder and a goalscorer (Paul Joyce, The Times)

Douglas Costa: "I have received offers from China. I will decide at the end of the season"

聽住先

冇前四既話根本冇乜可能會買咁多個位

上年都係咁講

係個個轉會窗都咁講
聽得多都厭啦

Come liv la

留名睇入得幾隻幻幻

最後咪幻幻x6

買多個karius

信你一成

依家 aware of 有春用咩

後知後覺

個段野只係Paul Joyce自己覺得要簽
唔係球會覺得要簽

Interesting既地方就係need咁多野
但一樣都唔want

其實唔止

起碼買多隻有突破力的翼 佢已經無提

環保post 年年都copy 返同一段野交稿

年年都吹到亨利 會用好多錢

年年最多都係用-20m

BR個幾年

個net spend細到 唔賣人 根本 買唔到邊個

結果是你會見到
利領隊 年年都有幾場 要用新仔
話自己個陣薄
d講波佬年年都話利個陣容要增強
根本環保 的 recycle

上年唔賣btk 老母筆錢 我懷疑根本出唔到

Jürgen Klopp tore into his players during half-time at Hull City and questioned their attitude as his patience finally snapped. (Paul Joyce)

Hull was the angriest Klopp’s players have seen him since his arrival and is likely to be followed by a shake-up of his team. (Paul Joyce)

Simon Mignolet is under pressure once again and Loris Karius is under consideration to come back into the starting line-up. (Paul Joyce)

呢兩個龍既質素
利有望成為每3個禮拜換一次正選龍既球隊

出曼寧加啦屌

人地鏝柒極都仲有個卡巴尼路

上季要不是光頭佬
利記有個盃仔捧下

其實米仔真係唔好再出, 等賣算
餘下14場出卡膠
踢得好, 下季搵個後備番黎
踢唔好, 下季搵個正選番黎

嘩 我真係好撚驚呀

對熱狗再犯錯輸波
同前4拉開再遠D先出卡啦

model 打救利記好嗎

留意到model開始有上神台跡象

又話唔用米
上個月先個個拜

希望過埋呢場唔好再見到屌簡

話唔好用米話左成年了

老老實實 買咁多人同砍掉重練都無咩分別

呢期反米黨又搶返話語權

利申 中立

根本一早要換血

兩個龍都廢

利撚就係咁

依排攻力唔夠，見到好多個都話試下用摩仔

唔好咁痴線啦

唔係話撐米/卡，你防守咁廢邊個打都好大壓力

兩舊都係屎 有咩分別

左閘一早就話要買
龍同中堅其實都買左, 不過龍不似預期
中堅就放走埋沙高
前鋒冇諗過屎毒都係打唔起

壓力大到球證吹雞都望緊第2到

以攻代守

不過咁講, 米仔D出迎波封單刀好似好過卡膠
米呢個月都至少封左幾球

米: 比左幾季機會
卡: 比得半季機會

真係咁難揀？

聯賽盃卡都有啦

不過都係兩舊屎

咁表現黎講
米目前係好過卡既
救12m+幾場好波
卡得派膠 盃仔個d算基本要有既表現

agger
起碼下場都係咁撚鳩先考慮出卡啦下話

再鳩利物浦就玩完

其實成個月英超咁撚柒都仲排緊第五已經係執到

Simon Mignolet is under pressure once again and Loris Karius is under consideration to come back into the starting line-up. (Paul Joyce)

人地輪換就揀個fit既
我地輪換就係揀個冇咁柒既

上場只係踢左幾分鐘己經送個進攻機會俾人
個波就出界撈返入黎俾人控
條友個腦真係有問題

弱智唔好提啦
賣返比西隊

盡吐球迷心聲

其實ＦＳＧ根本就冇錢，所以點買呢

熱刺出佢, 等佢單騎多一次先

係我叫佢講既

最緊要健康

賣米仔 買新龍

btw 有無人知Ward踢成點？

d女神多數叫咩英文名？

唔係冇錢
係姑寒姐

Alberto

係某一兩個on9拜
話之前對強隊失波少就勁啲，仲要cap圖笑鳩死me
點知對廢隊就係咁撚樣失膠波

Christy

你有冇睇架
卡之前封左不知幾多球單對單

鳩左兩三年仲鳩唔夠

睇住精壇Ｄ無忘當初真係睇到嘔

其實巴禾咁既世界級表現 會唔會收返hart來用

Scarlett
Sabrina
Stella

傳下場又出返卡

好過撚頭卡先啦
唔好講咩比左兩三年啦
現階段米>卡

每月一輪換

前排踢到成pat屎仲死都話要出卡個班人

利撚阿古路可能比人賣

懶到死比我都賣

連續兩場失鳩波都好

佢都係算把啦
之前有皇巴offer又唔去

卡都唔見得少
米起碼有d反應

邊個近排唔掂就要換架啦

好公平姐

雪返米一陣 出返黎又神返架啦佢

唔係撐摩
而係寧願出aa都唔出佢
係咪應該早放早著呢

無人要

以前高普係多仔都有係非四大聯賽買到人，依家好似無左呢樣野咁

宜家好似好早時期既馬些路咁

好想渣她

而家既細路已經係當今第一
摩…有排浸

認真
得個兩三球
佢除左呢兩球外可以話係完全冇作為

十一月果時仲head住十分八分

最主要咪出安尼簡
又鈍又無腦

眼神制敵

古積

唔知去左邊了

長期病患

精壇班人認真討論岩唔岩用，我心諗猁狗憑咩買
痴撚線

英超出過未

係咁傳基士文夏天去獌
唔知利可以買d咩呢

阿古路

下體真走神鋒真係傳統黎

屌那星,出面咁多HIV的POST

高普：no right players available，不了

Mignolet Moreno Lucas Can (可以加埋Sturridge) 其實要放啦，不過前提係要買人先，如果唔係又唔夠人。

利記無歐聯點簽big name
除左真利應該都無人黎了

賣哂佢唔買人
又有錢賺

當ibe都賣到15m
屌摩都30m啦
西班牙左翼閘 有奪冠經驗

依家球壇仲邊有呢啲因為鐘意而加盟

認真 我就反米既 但果次我現場都聽唔到雞聲
係睇返motd先知真係有吹

有冇歐聯都唔會簽到架啦
搏睇下買唔買到d平靚正好過

54 - Jürgen Klopp has an identical record to Brendan Rodgers in his opening 54 Premier League games as Liverpool boss (W26 D16 L12). Mirror.
(Opta)

BR第2年排第2啊

簽到個強力射手都好

有冇巴打覺得lfc fb page真係好on9成日post埋D goal of the day自己都係到J歷史

唔 post 呢啲無野講架喇

隊隊都有架啦

Former Liverpool striker Djibril Cisse has announced his retirement from football. #lfc

情人節快到了
有人要找ptgf嗎

Jurgen Klopp gave his players two days off following last weekend’s shambolic defeat to Hull City. The Reds boss was furious with the abject performance they delivered at the KCOM Stadium but decided they needed rest rather than extra sessions.

Centre-back Dejan Lovren will be assessed by Liverpool’s medical staff today after sitting out the trip to Hull due to discomfort in his knee. A decision will be taken on whether he needs a scan to establish whether there is any ligament damage.

鄭智狗死全家

其實我唔明點解咁都有假放唔加操

Liverpool are leading the race for Fulham's 16 year old left back Ryan Sessegnon. He's made 17 senior apps. with 4 goals & 2 assists. #LFC

Fulham are wanting a deal for Ryan Sessegnon that will amount to £15m in total (fees + future clauses). #LFC

識得一個好平 我可以介紹

how much

咪撚簽幼幼啦

痴撚線 £15m

future clauses

唔洗怕喎
除非future clause好撚易做到
如果咪9成唔洗俾

但都唔好成日簽幼幼啦好無

算啦 幻幻都唔會簽到

正確心態

使錢塞住你地把口，老細好波

唔好panic buy啦

連panic buy都唔算囉
擺明9 buy

米拿駁完嘴就有買左閘消息
代表左d咩

廢中小鳩器

Interesting! Rodgers was doing very well at that point. It was his last 49 games that were more problematic (win % dropped; 15 defeats).

下場佢出 Moreno 我會吐血

膠鵬廢定米廢d

1-5 March
City Plaza

有冇話幾點

屌 放工去都完左啦

米拿駁嘴係講咩 冇追post

佢問廢中個牌點考 呃返黎架？

Piotr Zielinski is one of the hottest properties in Europe at the moment. The 22-year-old Napoli midfielder has attracted covetous glances from across Europe and among his potential suitors are Real Madrid.

Reports in Italy state that the Bernabéu board are keen on signing the Poland international but there are two major obstacles to any deal: a minimum release clause of 70 million euros and the interest of Premier League clubs Liverpool and Chelsea.

若談樣子 不會叫好

幾勁

今季j片

當初簽佢就應該冇老母了

果陣點解簽唔到佢？係咪又係覺得唔值唔比錢

冼佳亞收左屈仔4M
烏甸個意大利佬唔撚GUR大返你4M就無買

好似放比拿波利個價平d
利就貴d

4m都要慳

其實好撚荒謬
如果個球員你覺得好岩駛，點解 4m 都要慳
如果個球員係可有可無，果陣就咪撚拖咁耐

真係on99

**BREAKING NEWS** The #PL 2017-18 season will start on 12th August 2017 & end on 13th May 2018

想笑

仲要最後 net spent 係賺錢 屌喇星

4m跌都跌左啦
都唔撚知邊個負責搞轉會

而家中場仲要唔撚夠人 又廢
得罪講句 真係抵撚死

見到Breaking News呆左呆
睇完心諗…

不嬲都係咁
睇化哂
垃圾利轉會就係咁柒

Breaking News
垃圾利今季已經完季

屌
4m都搞到咁

果時我日撚日都話買葛斯,DAHOUD

呢D真係有能力COOL實個波,
用腦踢波

點會下下交失波比人打防反架

下個 post 可以直接開 轉會討論區

但又肯比成25m簽老母

用米仔同摩仔波衫換你一個鐘ok?

Ok

不過波蘭仔當初呢度d人都唔睇好
話佢歐國盃踢得差，唔買好過買

真係好多ON9仔都搵國家隊表現當做實力準則

Gotze係人地唔肯黎姐
Dahoud呢個我到而家都覺得一早比貴啲人地會肯放

國師就不了 25 回塘 自視過高

老母都有用既
如果下年有歐聯
可以推返前打
如果有..

格衰已經唔使黎
連高daddy都唔俾面

傷害左人

再柒落去 連高普呢個唯一既吸引力都冇埋
邊撚個仲會黎

繼續買高價幻幻囉

利記真係睇唔出有咩野心

turn supporters to customers

有野心就唔會次次慳個幾m唔買人啦，最撚記得dempsey個單
唯一叻左次就係搵到高普教呢隊西波

有時真係唔知係高普覺得現有陣容已經夠強
定係強過現有既人真係咁難買

中場前鋒唔講啦
龍門買左個又係咁廢既,咁做乜鳩呢

我會報警

個bench最弱個陣要放三個青年軍係到，想換人就得兩個冇態前鋒
所謂最強十一人都落晒場，點會夠強

btw,睇返高普教多仔個陣都係冬季唔買人

有用咩

你痴線架

咁如果真係買唔到勁既,唔買我係橕
但龍門就真係錢作怪姐,買個勁過米同靚仔唔係咁難掛

又唔買hart
你話曼城唔會賣
咁市面上仲有費沙科士打畢蘭特呢d用錢就買到既
都唔去買

買個新龍+換埋個龍門教練就好

Forster今年廢左好多
Butland仲未傷完

佢死撐龍門教練

仲有防守教練

波齡淺 當年係咪個龍門教練跟肥賓走之後
連拿就開始變膠手套

yes

２５Gotze就算把啦

唔係展覽黎架咩？

前法國國家隊前鋒施斯宣佈正式掛靴，將會加盟法國版雅虎體育，並擔任DJ和時裝商人。

Simon Mignolet - All 6 Penalty Saves for Liverpool |HD|

科士打畢蘭特

科士打今季俾人笑射親都入咁滯
畢蘭特傷到天昏地暗

見到幾位利子都有玩hitman
我就仲未買到

Forster完封利wor

利廢

原來全部都救同一邊

救唔到個d係咪因為都係撲左呢邊

Rodgers may have bemoaned missing out on his top targets at times but Klopp enjoys much greater control. He calls the shots. (James Pearce)

Some have interpreted the inactivity in the January window as proof FSG simply didn’t back Klopp, but that isn't the case. (James Pearce)

With those players he wanted not for sale in January, Klopp opted to sit tight and wait for the summer. (James Pearce)

The squad isn’t as strong as either Klopp, Edwards or Gordon thought it was. But if there’s blame it should be collective. (James Pearce)

Mistakes have been made, but #LFC are a point adrift of the Champions League spot which was Klopp’s No 1 target last August. (James Pearce)

Kevin-Prince Boateng on Jurgen Klopp: "He is the best coach in the whole world. He knows when to push you and when to comfort you."

Kevin-Prince Boateng on Klopp: "He has absolutely everything. Ask the players and they will all say: ‘He’s the best, I’d die for him.’"

Kevin-Prince Boateng: “He is successful everywhere. Liverpool is perfect - his presentation - 'The normal one’: people there love that."

維穩

其實我信冬季買唔到人係klopp問題>fsg問題

OFFICIAL: Philipp Lahm has now confirmed he will retire from football at the end of the 2016/17 season.

"I am very happy to score” beamed Pedro Obiang "I am happy because when you score, you feel better than when you don’t"

Trent Alexander-Arnold has 'gone up a level', says U23s coach Mike Garrity

Bill Gates passed up the opportunity to buy #LFC when the club was being sold by Tom Hicks and George Gillett. (Tony Barrett)

Bill Gates was one of a number of wealthy individuals approached during a global search for a buyer of #LFC. (Tony Barrett)

買左既話 球隊上下都要轉用win10

心口：

so9 5分鍾2黃

我都未買到
屌
等左成年同我講話無行貨
有錢都唔賺

40m obama羊

40M 屌得過啦

雲迪克對利上身

The Sun

沙高係咪唔使瞓
24小時都見你喺到

Yes

model話哂都係上季德甲第二龍，點估到會係咁派膠

利化

Love u

幫人搞入台證
好眼訓

買左腳定右腳?

唔好搞

金鍾間canteen 好難食
2樓果間

如果拜仁個哥斯達走，會買Brandt代替

一日唔檢討人工架構都唔洗諗搶人

間唔中執到件好野都留唔長

入台證要出去搞

朋友大陸出世

人工低big name唔黎
幻幻打起左要求加薪又走

打唔起都要求加薪走
你睇下安利簡

二月賽程鬆，利又得返一條戰線，希望高普tune返好隊波啦

過埋呢個星期就落第6 不想做人了

呢件收皮啦
上季尾要加人工都ok
今季廢撚到

最重要係財政健康有錢賺

#goodest fsg

古積話can't wait to start again，是咪有得出

出左會比人屌到7彩 都係不了

傷完姐

希望之後出下古蹟都唔好出can
等條自大撚反省下先

最正路緊係出返老母啦子神軒
明明季初都係咁打
跟住又出返撚屌Can

鳳爪排骨飯
雀巢咖啡

出can 打左右閘算啦

右閘有taa，不了
左閘做m7後備都可以

做一次台證有效期幾耐

廢中又小氣又硬頸
唔知會唔會棄米拿正選

古蹟仲後生
而且佢心態幾好(我覺得)
操返大隻小小就正

下場卡叔 馬 老虎352

古積幾高大，反而要d賽事經驗學下幾時上幾時落/企位

點解要出taa
佳尼呢

古蹟缺點 慢

無雲迪克 利主場咪又係輸

前54場英超
廢中同br成績完全一樣

但高普上半季真心好好多
而且羅渣有so7 carry

BR 前 54 場包左拎第二果年未，如果包左咁成績拉高左都係正常，利申數學弱智
高普上年聯賽又真心麻麻

後尾都開始出幻幻留力歐霸

包左上半季
如果比76場渣蛇贏硬添應該

The Microsoft billionaire was one of several businessmen approached as Hicks & Gillett looked to sell Liverpool

Liverpool was offered for sale to one of the world’s richest men, Bill Gates, as the Reds tried to force Tom Hicks and George Gillett out of Anfield.

再講都冇意思

其實br唔渣.....

Stat can't tell lies

唔好傻啦on9
br打轟曼曼阿輸鳩晒咁滯
廢米個stat同cs夠多啦，咪又係垃圾

渣sir砌隊波一年廢過一年喎

Br 都j係咪癡撚左線呀

FSG have sanctioned an outlay of around £475M on signings over the past 7 seasons with around £355M recouped from sales.
( James Pearce )

br都j真係痴左線

原來5-1已經係三年前既事

果陣時 Sterling 入波慶祝好青澀

都係果個問題啦, 人工一日咁乞衣, 比夠你3億淨支出作用都唔大

咪買下MKV呢D射錢落大海

其實我一路覺得FSG係肯洗錢買人
但其他野真係垃圾
人工低
買人又要買後生既

話佢肯又唔算好肯
50m一shot射落個star度都冇啦
當然就算佢肯射, 又要人講心唔講金
又要專買後生升值

咪響英超中下流搵囉, 果陣10m, 8m射撚左幾多去咩羅利, 艾拔圖出都冇點出過
25m買老虎撚果d就當巨星

雲拿當呢單野咪典型既fsg deal囉

病左

咩病

感冒
琴晚病緊
今日6點幾起身幫人整野
今日就奶閪了

感冒仲奶閪?

病一病就有閪奶
我都想病

病你又奶

你個名

賭仔心態，成日以小搏大

你去力寶
幾點攞籌

人地檯玩緊500一鋪

FSG拎住100碼妹下妹

la?

HK?

買雲迪克啦

總之高普呢D廢中就應該搵個油王磅住佢

DUM舊錢比佢叫佢洗唔哂唔好返利教波就岩啦

有油王就唔會係高普教啦

Lallana on Chelsea: “You can see they have a lot of experience. They know how to win games. You don’t have to always win by scoring 5/6."

Lallana: “Milly is probably the only one in our group who has that type of experience because it only comes from winning silverware."

Lallana: "Myself and the other players haven’t won titles or loads of cups so we need to learn from him because that experience is vital."

打飛機出下火 會快d好

100 蚊碼冇枱受
最多對下電腦
又死都要覇住張 500 蚊枱飲茶灌水
走開啦屌你老母 FSG

唔好再呃自己喇
留唔住人買乜都冇用
冇 R 賽都撐唔住半季你望下個 bench
allen 咁撚好用都留唔到做後備
就算下年買三四個
但又唔知走幾多個
一個唔覺意要打 R 賽咪又係唔夠人用
同我一齊
劍指 Fsg 啦

而家點都似係高普唔買人多過FSG唔BACK佢

agger
但係fsg都係on9

咁13-14所有利迷都痴撚左線

仲以為有人收購利

簽左個marketing director

想當年j到包皮都爛
係和埋射精宮先收返條J

其實我傷害左鬼妹

食左未

有冇人知br嗰期d收購fsg係咪話哂事？嗰3年買既人冇邊個稱得上買得好。諗落係得古仔、啦子、托尼叔、史獨（有漏補充）

其他唔太差例如老虎太唔穩定好難話值唔值二千萬；殘仔頭三年雞肋，最尾一年大進步但為正選走人；米佬10m由中下游買番黎，根本唔expect有世界級實力；沙高都係衰唔穩定同紀律但性價比其實ok；屌簡潛力大抵買但唔知何年何月先開竅

再數屌摩、艾斯柏斯、馬高域、艾拔圖呢班，更加係掉錢落海

唐寧 艾沙迪 波仔
祖阿倫 光頭仔

佢傷d

唐0、光頭仔係king時代啦
波仔、艾沙迪又係掉錢落海系列

艾沙迪真係唔知做乜9

屌你老母笑撚死人咩

#goodest fsg

本月最住球員都要做can後備牙

成個一月剩係贏左一場波
今個月拎最佳代表咩

老母係救世主

Liverpool are to tie Adam Lallana down for peak years with a£150,000-a-week contract until 2021.

Adam Lallana will become the latest player to commit his long-term future to the club by signing a new four year contract. (Chris Bascombe)

Talks between Lallana and his representatives are at an advanced stage & he is to shortly pen a deal worth £150,000 a week. (Chris Bascombe)

Lallana's new terms will keep him on Merseyside until 2021, by which time he will be 32 & have spent peak years at #LFC. (Chris Bascombe)

Klopp has wanted Lallana tied down and sees him as the foundation of the side he is building, despite the recent downturn. (Chris Bascombe)

Klopp's long-term plan was always to add another 4/5 new faces in the summer – but only those he has tracked for some time. (Chris Bascombe)

Decisions will need to be taken on numerous fringe players in the summer & will mean another busy period with recruitment. (Chris Bascombe)

23-year-old, Draxler, is on around €170k per week at PSG. We are giving 28-year-old (almost 29), Lallana, £150k per week. Perspective....

Adam Lallana set for new Liverpool contract(@_pauljoyce)

Lovren

Adam Lallana is set to earn a similar package to Philippe Coutinho, on £150,000 per week over the next four years. #lfc (Paul Joyce)

利 set 人工真係戇鳩，唔係話 lalala 唔值，係講緊買人果時唔肯出高人工

diu
仲以為psg個package好撚吸引我利俾唔到

人地肥西都300k啦

光頭仔肥賓遺產黎
艾沙迪真係買黎唔知做咩，買完又唔用

好凍結

渣ga

凍到手都震呀

請左假

首先要明白, 利記依家響好多人眼中係中游野
你要響PSG手中搶人, 當最少出高50K, 咁就變左220K
利記古仔打左幾年, LALALA大熟都係比緊150既時候
點搶呀

有冇絲打有興趣情人節搵ＰＴＢＦ牙

有人扮ibe開ig ac

軒都要加人工啦

lalala場場跑到狗咁
值得加人工
唔通加比can咩

我地當家球星都得15萬人工

Lalala

隊長軒幾多

10萬好似

Next year

當家球星

下年5-6個signing
20m都可能唔駛

1.回購 史比寧（中場)
2.舒爾飛 (中場)
3.馬高域 回歸=signing (翼)
4.迪科爾 (前)
5.法拿根 (閘)

下年是我們的年

貢不如簽埋尼膠同膠布

安份守己做返下遊利

下年係屬於王者獌既一年
唔信睇下十二生肖

英超亞洲挑戰盃: 利物蒲, 韋斯咸, 修咸頓

贏唔到了

全敗

利申我有個睇波 fd 係 gp 講，我未搵到 source

英超挑戰賽將會在今夏七月分別在香港和中國舉行，各自在兩地進行一個賽日的賽事。每次英超挑戰賽最重要當然球隊：在利物浦率先宣佈東來後，另一支成為英超賽會洽談的目標為修咸頓，最後一支球隊又是誰呢？根據英國最大型韋斯咸球迷網站 Claret And Hugh 所指，英超賽會已經和韋斯咸接觸，而韋斯咸很大機會將應邀東來。

韋斯咸對上一次參加英超挑戰盃，已經是2009年在北京舉行的英超挑戰盃，當年韋斯咸的對手分別為東道主北京國安，以及另外兩支英超球隊熱刺、侯城。韋斯咸在當屆賽事的四強負予熱刺，再在季軍戰贏北京國安而獲得季軍。

韋斯咸在今個夏天將難以在主場倫敦球場舉辦熱身賽，皆因韋斯咸在7月中後旬、8月上中旬兩段時期需要讓出球場，分別用以舉辦世界殘疾田徑錦標賽、及第16屆世界田徑錦標賽。因此韋斯咸很大機會遵循今季的季前熱身賽賽程，到外國進行兩個熱身賽之旅。以上因素也增加了韋斯咸接受東來邀請的機會。

另一方面，香港足總行政總裁薜基輔 (Mark Sutcliffe) 亦表明將會和英超賽會在幾星期內宣佈細節。然而薛同時指出由於英超賽會和中國足總未能完成協商，因此在部分細節上未能作出最後決定，並作出公佈。

推

好彩無般字頭

好靜

唔經唔覺羅帥已經領先緊27分

搵英甲啦

Rose 出唔到

差d認唔到廢奴

我驚熱刺出成隊後備利都贏唔到

NEW: Rumour Mill: Juventus ‘scouting’ Emre Can as Liverpool contract talks continue dlvr.it/NKQxVm #LFC

決定忍痛割愛俾祖記

要落回購

買到人先好賣

實買wor放心

唔好阻屌簡打歐聯

真心覺得佢走會成材

意假岩佢啦
條友咁撚慢

Yes la 隔離隻猩猩係祖記都踢到咁勁
我地安利簡去做球王100%

我FIFA條屌簡都係唔撚續約然後轉咗會組記

新普巴事件

你最近還好嗎

意甲咁講求戰術紀律，簡點踢呀，佢最弱喎，成日亂踢。不過一但改善到，兩三年後佢隨時國家隊正選都有份

係祖記波post見到

有回購就得

好想搵個鬼仔傷害下

can有價好賣
似有25格

熱刺客勝 3.25

no

好明顯係鬼頭仔黎

其實25格有咩問題
佢係到幫到隊波既理得佢有冇25格咩

但依家幫唔到

就係因為佢幫唔到先開始話佢25格
如果佢場場做到野,就算之前想走都唔會有人講佢25格

佢當年助攻一哥踢走BR已經知佢係鬼頭仔

250都做到野架喎

做到野

有冇人屌過佢25

無

香港阿狗做到亞洲官方球迷會咁大

s7 係勁撚到佢叫走利迷都唔敢留佢，因為心知配唔上佢 咁勁嘅球員真係可一不可再

250至少都叫有做過d貢獻
係轉去對手球會同講利壞話先顯露25格
can未有貢獻就已經扭計加薪
再留佢係道都好有可能會成為第二個250

因為英國《#每日郵報》誇張失實、煽情甚至 #捏造新聞 的報道手法，《#維基百科》編輯決定往後盡可能不以該報內容作參考資料，並檢視過往曾引用的連結。

唔覺高普會賣can

巴上年組軍踢過 真心有班幾好波
同ac對過 ac就好麻麻

留意到連香港利記防守都係第三差

Liverpool could face TWENTY ONE days without football over the coming month – with their fate resting in the hands of Claudio Ranieri and Leicester.

There is also set to be a 16-day gap between Saturday’s home clash with Tottenham and trip to Leicester on February 27.

岩嫁啦 比班撚樣諗下自己要踢咩

利迷連踢波都繼承利既傳統
有前無後

打死罷就

祖記好波 快d買can

Fans divided on news of Adam Lallana's impending new contract

係小部分定大多數

班利撚千方百計想幫球會慳錢做乜鳩
幫la子養老都咁多聲氣

la子打得咁好都唔出高人工留就真係屌佢啦... on9球迷
唔出比迪斯拿係球會問題，但唔代表la子唔拎得150k
而且唔講人工，淨講身價tc都未必肯買

場場一個跑二個份 今季數據上都交到貨. 真係值呢個人工...
你睇隔離奧燒都唔止啦....同埋啦子28, 依家唔比佢真係對唔住人...

幫球會慳完FSG都唔會改變個人工架構...一日唔變, 一日轉會都繼續西

There was no sign of either Lovren or Lallana as Liverpool trained at Melwood ahead of Saturday’s crunch PL clash with Tottenham. *Echo*

Lovren missed Hull City with a swollen knee - but the Reds are hopeful he will be able to return to full training on Friday. (James Pearce)

Lallana was left out of training today as a precaution due to a tight muscle but #LFC hope he will respond well to treatment. (James Pearce)

Lallana and Lovren miss Liverpool training today - but both are in contention for Spurs, writes @JamesPearceEcho

法國Harry Wilson呢排一路都有跟一隊練波

Liverpool could've had Draxler but Klopp turned him down as he believed he was only interested in the money. [James Pearce]

Loris Karius is set to be recalled for Liverpool this weekend. #lfc (@MirrorFootball)

Liverpool are monitoring Demarai Gray's progress ahead of the summer window; Julian Brandt still a prime target. (Dominic King)

Klopp is determined to add 2 wingers to his squad ahead of a campaign that he hopes will involve Liverpool playing in Europe. (Dominic King)

可唔可以係mahrez唔係grey

Klopp sees Karius as having a long-term Anfield future & to have a decent run to try to make the number one position his. (@MirrorFootball)

Lallana has agreed terms on a deal that will run to the summer of 2021 and it is now just a question of when #LFC make an announcement.

Klopp is now ready to give Karius another chance this weekend and hasten Mignolet's departure from Anfield. #lfc (@MirrorFootball)

Klopp looks certain to bring back Gini Wijnaldum in midfield & Divock Origi may also get a starting opportunity up front. (@MirrorFootball)

Klopp has made it clear to his players this week that he will not tolerate another performance like they produced at Hull. (Dominic King)

Gray fits the profile of player Liverpool want to recruit and his progress to the end of this campaign will be chartered. (Dominic King)

Brandt is a priority & the task of signing him will be more straightforward given his club are having a difficult season. (Dominic King)

Simon Mignolet set to be sold in the summer. (David Maddock)

BREAKING: Simon Mignolet will be axed by Jurgen Klopp and is set to be shown the exit door this summer. (David Maddock)

Simon Mignolet's sale in the summer could finance a move for England No1 Joe Hart. (David Maddock)

"On the keepers, I don't see Klopp seeing Joe Hart as the answer. There’s been speculation but I’ve heard there is absolutely no interest."

James Pearce

Klopp is determined to add 2 wingers to his squad ahead of a campaign that he hopes will involve Liverpool playing in Europe. (Dominic King)

要簽兩隻翼
一個正選一個後備

好撚凍呀

我 立即 屌你老母

賣米
沙高好波

呢幾段新聞如果係真既
下場有得睇黑色三連星

Liverpool will add Leicester City’s Demarai Gray to a list of wingers they may try to sign in the summer. #lfc (Paul Joyce)

Gray, 20, scored an impressive goal in his side’s win over Derby County on Wednesday, but he was already on Liverpool’s radar. (Paul Joyce)

Julian Brandt is also a prime target for Jürgen Klopp after his club refused to sell him in the January transfer window. (Paul Joyce)

夏天簽到人
我抄所有新既球員wiki一段

抄硬架喎

On radar

曾憲梓.jpg

gary英人

係就好丫
不過上年又點解要續約呢

賣米係好
但係唔好用卡做主力
要執返個勁龍返嚟

Gray 係李城都無咩表現，真係好咩

話唔定wiki仲未有新球員資料

Dear fans,
Twitter (@LMarkec50) and Instagram (@laazaar50) profile are HACKED!
So, don't follow any news from those social networks. Any further information about possible new profile will be on this page.
Sincerely,
Lazar.

廢中要簽唔愛錢既聖人
同毒撚要屌處女有咩分別

米仔又得罪左廢中

gray D球商麻麻

Gray 廢過sterling

笑撚左
收最低工資同你踢波好唔好

對hull 派膠掛

加埋雷斯罰球，終於比佢等到機會重出model

比左咁多年機會都係咁膠

好

佢不嬲偏心廢卡啦

上季打到咁都未賣仲想點

倒貼幫佢踢

不過都幾懷疑賣米嘅消息係咪真
咁早講？咁米呢半季點過 佢地係咪真係會咁早知

岩岩youtube scout左下brandt
好似麻麻咋喎

Mane

咁lulu都季季都傳會賣
都留左係到差唔多10年

咪簡單講迪士拿要求肥約囉

對fsg來講

人工 係最大問題
轉會費 反倒是次要

好像卡路爾 35m 但周薪好像唔過10萬鎊

呢樣就係過時既地方
FSG岩岩買隊波果期可以咁諗, 果時未有咁瘋狂, 而且利記當時有一定號召力
但依家人工比幾大豪門搶到水浸, 再維持本身既人工架構唔掂

好撚凍

米唔同既, 龍得一個

LULU又中場又中堅又親善大使

一郁薪資結構就要成個改變
熱狗同利人工差唔多

雲加之前用完利迷做例子之後呢家用熱狗球迷黎做例子 屌廠迷唔支持隊波

咁人地自家出到KANE
人地5M買到ALI, 唔似 掛住訓教
人地SCOUT TEAM平買到大力神

渣架

關撚事咩
唔係fsg姑寒到死唔肯比多少少錢
人地點會揀熱狗

高賊會因為佢既固執而失敗多次

要hart不如試Danny ward啦

咁情願HART

Agger

拉蘭拿及路夫蘭缺席昨日操練。估計拉蘭拿應可趕及對熱刺一仗，但路夫蘭則情況未明

俾個機會ward

咁比機會法 2046都未到我們的年喎

上季比人炒

CHing 50年不變牙

要求高薪同為錢踢波係兩回事
山狗咪又係博盡
又要勤力又要唔恨錢
咁一係搵我去踢勒，我好想踢利記

球會冇成績支撐 實比人撳住叫價
但係又覺得人地貪錢

依家利比人禁水魚, 比人當跳板
就梗嫁啦
唔明有咩問題

佢衰左你想搵邊個教?

講到尾都係fsg有order唔可以破壞薪資結構

所以利近年net spend同人工都已經比唔上獌鏝軌阿
收入都係

利班球員係為夢想為興趣

講得好

真係聽到自己都想笑啦

講心唔講金

我玩fm續約都叫到最低人工
希望高普可以學下我

所以如果今年夏天古有巴塞bid而唔走既話
就真係會令人百思不得其解
去巴踢後備分分鐘進步得快過係度踢西波
人工又高

你一係就話人唔值果個價就算啦
話人講金唔講心真係好撚戇鳩

屌, 我真係好想響19享利面前用靈閪一指屌爆老闆娘個臭西

獌係睇得出佢地就好努力阻止隊波沒落
唔係點會咁洗錢法

利/fsg就只係想大家唔好忘記佢地曾經輝煌過就夠了

所以上至球會鍾意j歷史，翻出70s-80s,525商品
下至球迷入場仲唱緊前隊長啲歌
而家係點唔好提啦

曾因在名片虛報學歷而被譴責的西醫林偉光，涉在𨋢內及診所辦公室內胸襲女助護及拍打她臀部，被控3項非禮罪受審。女助護供稱事發後哭泣，林當面向她解釋，平時拍她臀部是有如「完成工作後give me five（擊掌）」。

49000上左市, 爆起上黎好大獲既

淨係車仔都成日唱我地隊長既歌就知我地幾威威啦

give me five

唔係去到邊都比人唱咩

好似作客都聽到原裝版

壽桃牌非油炸撈麵 X 2
lipton烏龍茶

其實而家真係冇邊個利既球員有歌仔唱
有都唔似以前suarez torres果D咁上口
好似得古仔有 果首我覺得好怪
見lalala, origi果D都係用同一個chant
klopp 果首都有D hea
不過高daddy唔中意個人主義
最好隊波入波冇星 冇人有自己既歌仔唱

米活又唔比停車
唔比你當自己係明星

上年幾勁

比人笑緊乍

結果係冇人識入波冇星 十年後仲要唱謝拉他

嘩屌我都想擊掌

matip話摩係而家lfc fittest player

對熱一定要出佢

意料之內

失位黎講係呀

點解要賣米呀,做後備一流

咁米做後備, 你就真係冇定企了

馬貼條仆街子知廢中小鳩器想雪米拿就出黎幫手吹風

不怪得要比D掌聲自己

draxler 個單野真係笑撚死人
要人講心唔講金

我卡戰勝歸來

其實現階段對米信心仲大過卡

fittest都係咁廢

外國撚飛機post

奥巴美揚

笑而不語

已經準備好做六弟了

又ff

準備比班死獌狗恥笑

一陣又有ＭＯＮ ＰＯ狗走入黎ＣＡＰ圖架

六弟位置不保啦

有奧巴馬羊都夠拎英超了

有ＣＡＮ都夠了
唔買人了

希望續約成功啦
祖賣走左hernanes, 實要買返個中場中

仲要lalala lovern無跟操 又會見到屌簡今次仲唔俾人456球等做六弟

獌狗都可能一樣姐

做好自己先啦

禾地過埋聽晚就冇得笑暴聯喇

仲得閒理人

Clyne: "We know that we owe the manager and the fans a big performance. It wasn’t good enough against Hull and there has to be a response."

Clyne: "The fans will be up for it and we need to give them a boost. We haven’t won at home for a while and we have got to put that right."

Clyne: “I don’t think we can use fatigue as an excuse. Other clubs have played the same number of games. We just haven’t been performing."

Clyne: “In a lot of games teams have sat deep. They play counter-attack football - trying to restrict our strengths & target weaknesses."

Clyne: "Teams also sat back against us earlier in the season. The difference was we were firing on all cylinders & goals were being shared."

Clyne: “We’ve worked on a lot of things this week - set-pieces, defending as a team and also our movements when we attack."

Clyne: "We’ve got 14 games to go and there’s a lot to play for. I still believe we’ve got the quality to finish in that top four.”

過埋聽晚潛水
下季再見喇利撚們

樂觀的人

我日日屌車狗算唔算人獸交

自首啦

你都係狗

原來係你

原來聽日贏波都未ybb

希望球員同領隊唔好9up成績咁多
次次9up親就柒

憑乜野吸引佢地黎

所以唔贏lu

高普聯賽未贏過熱狗

好彩冇搭地鐵

自焚

我係中環出九龍用左2粒鐘

仲要約左女神
自焚果個我屌你老母

Lovren: My Life as a Refugee | The full documentary

唔係有人掟摩佬托夫咩

月台係全港最溫暖既地方

Klopp: "Not 100% sure if Lovren can train today. Lallana was out for 2 days with little problem with Achilles. We hope he'll train."

養好傷留力下季好過啦

can

老虎傷就有得睇馬+卡叔了

lulu

la出唔到的話
又可以用返古文明la唔齊人呢個藉口

上次係卡叔病先出lulu

Klopp: "Klavan will be back in full training today so we will see about him."

Klopp on GK situation: "Who said I've decided? Oh, it's a rumour. I've decided nothing."

Klopp: "There is nothing to say about it. It's not right that anyone could have this information."

賣米買祖赫特

寧願要個成日比人入世界波ge 都唔要個成日派膠ge

Btw換埋個龍門教練啦屌你

信你至奇啦

實力勁唔勁一回事
佢本身就好應該值得人respect
之前d人屌到佢DEL IG

Liverpool Football Club have taken the decision to ban The S*n newspaper and reporters from all club premises. #lfc (Echo)

The publication will no longer be able to send reporters to cover matches at Anfield or press conferences at Melwood. #lfc (Echo)

The ban is the result of discussions between #LFC officials & Total Eclipse of The S*n campaign & kicks in with immediate effect. (Echo)

Over the past 28 years The S*n wasn't able to have exclusive interviews but until now were able to cover matches & press conferences. (Echo)

又發生左咩事
定係希斯堡事件嘅延續

個學生妹好慘

A ban from #LFC in 2017 and not in 1989? @prenno explains why the S*n decision was taken now

要堅強

有張應該係啱啱燒到既相又唔似好嚴重 點知

慘

JK's weekly plea: "It would be really nice if we could create outstanding atmosphere. Let's use that time in the stadium. I can't force it."

Williams told Sportium: "Lots of things are coming out in the news but I am calm.

"If [Liverpool] are looking at me it's because I'm doing things well. I'm very lucky.

"If tomorrow I had to leave I would always be very honest with Athletic. They've given me everything.

Inaki Williams

Lewandowski talks Klopp

He was the one who gave me belief.

In the first three or four months in training, we would have this game — him against the striker. There would be a bet between me and him.
In the first few training sessions, he was always winning! After that, not so much! Every time after, he lost! He didn’t want to play any more! It was €50 a game and by the end I had a positive balance! But I saw for the first time with him how important it was (to) train.

I saw what I have to do on the pitch when I don’t have the ball. You look at Liverpool now and how they play with the pressing. That is what I learned from him. He also improved my finishing. When I came to Dortmund, it wasn’t so good. He told me to improve. He showed me what I had to do.

利雲狗過來報恩啦

歐聯遇到利記記得報恩呀

你遇到人先算啦

Karius was one of the best in the league in Germany. Should consider bringing Mainz goalkeeper coach on board to replicate the success.

實簽到
不如你賭 1 個都唔賣

World Cup-winning Germany centre-back Mats Hummels has revealed that he watches almost every Liverpool game.

Klopp: "I am the guy who’s responsible. It’s down to me."

Klopp: "I don’t sit at home and criticise myself. I know about the things I did. I did them because I was convinced they were right."

Klopp: "Did I have another alternative? I’m not sure. It’s not about finding them. I’m sure a lot of people will have criticised me."

Klopp: "Criticism is absolutely fine as long as there is a point in the week where you think: ‘Okay! Enough. Let’s go again!"

Klopp: "We have to accept that we cannot be champions this year. But there is still everything else to go for. W have to fight & go for it."

Klopp on Hull: "The formation was not compact enough. Our lines didn’t push up enough to be ready for the next situation."

Klopp on Hull: "I spoke to the players. I wanted to understand. I saw in a situation one player was running, another wasn’t."

Klopp: "We have leaders. That’s not the problem. We have guys who show all the other guys how attitude should look, how you have to work."

Klopp: "The boys are still really, really good players. I am still an absolutely OK manager. That didn’t change due to a few bad results."

Klopp: "We lost a lot of simple balls not in challenges but in our passing game as we were not patient enough to wait for the right moment."

Liverpool have a scout at Bordeaux vs PSG tonight.

翻兜draxler呀笨

般尼係咩事
話說原來利個薪酬結構都唔算話太底
不過係個名做臭左

屌啦星 希望蘭奴單野係流料

買蘭奴同karius 2個德國仔真係輪住派

要求唔求 最基本買到祖赫特唔該

真料

Ching 識食

巴塞都用德國膠龍

以前列文簡尼爭餐死 依家意大利西班牙d龍都好過德國

過年後真係比人炒左

日日鳩下鳩下過日晨 連上黎9up都冇心機

叉雞飯
多蔥油
好咸

ching做邊行?

股票

下 咁咪仲人工過阿狗？

150k比374啦

如果意外，今晚99%輸

今晚和波都會跌第6，除左恭喜之外真係唔知講乜

唔打記者冇事

爭4爭贏左雲加

講西咩
咪又係出簡

高普：利記係時候要贏番場

咁來生再報吧

原來今晚1點幾先開波
又凍又眼訓又要睇西波

頭先係銅鑼灣睇住利post買魚柳bell個位手足

仲要

Man Utd have won every home League match they've played against Watford #MUNWAT #PL

.@DominicKing_DM says the early indications are that Mignolet will start tomorrow.

Klopp confident both Coutinho and Mane will come good tomorrow. Says they've had a very good week in training.

Spurs will be without both Danny Rose and Jan Vertonghen tomorrow through injury.

明奴no good but照出

"In my dreams, we can win 14 games—I know how it sounds, but I can't change my dreams. That’s what I’m working for."

廢中燈死自己

講左呢句之後

屌你老母 縱火痴線佬

傳米堡隻拉美利斯
my favourite

就算黎到都係會利化

各位手足準備好做6弟未?

早幾年j過

日本東京有邊到值得去

屌,卡仔上到場個死人樣點解成日驚驚青青無咩信心咁

黎M

回撚哂塘啦

利post已死

早幾年連修咸都爭唔贏

利記已死

過了今晚不用見到我

all in等睇樓

3.25 派錢

馬會不如請我做操盤手
3.25同派錢有咩分別
新年都已經過左

利對車 車+1 開1.8 痴線
真係我老母都識買

原來熱狗對我地咁耐都未贏過
今晚佢地終於有得贏返舖開心下

又蝕住做狗會

熱狗根本就冇失分既可能性
3.25真係派錢

多謝大家咁齊心

想當年渣渣對熱狗好似成日都雙殺

買讓球好過

高賊贏唔到熱狗

得返3.15

等睇今場2隊超超超頻逼搶

Lazar Markovic starts again for @HullCity

係睇熱狗成功逼搶 我地係到尻逼比人彈幾下就快攻

週經: 今晚失分賴咩好

老闆娘

比d信心自己

廢中

謝拉特

hull個賽程衰到
不過又比佢食晒

馬膠勁到

馬高域

馬交域又屈g

咁都唔訓落去

睇睇下mkv 都唔算差

MKV

第二個叻啲既前鋒已經入左

差少少助攻

依獲比食塵, 再推左走加爆過一件

屌你廢中借走mkv做乜

推右走左

但mkv比人退貨⋯⋯

老虎

cech

C治

hull幾勁

比比鳥

到山狗

咁都唔入

高普: 我覺得佢(馬高域)有啲hea住做

利記hea碧

通左基比斯

少睇阿記 個場搞乜好似仲少人過emptyhad

希望mkv 大巴大巴打落高普度

侯城真係唔似護級隊
Keep住個態應該唔洗降

一陣阿妓嬴波就賴你燈架啦

馬

嘿

手

四隻腳

今季第幾次

妓今年幾多黑哨

痴撚線用手打入去
高志超話無問題
搞到榮基都唔知點幫佢兜

靜啦

馬交城勇武屌鳩高基連

Mkv 妹下妹下

唉真係多謝你牙

人定個左閘攻上去
佢都唔返後mark住或者塞番個位

要不是cech
mkv又多個助攻

又施治

Mk

高折斯尼食塵, 又係黑鬼敗家

落點幾靚

妹妹下又整個靚傳中

過埋今晚就俾獌反壓了

可唔可以SAVE LOAD再玩過轉會窗

禾仔成個MK咁
波又唔識入又同人鬥牛

Mkv差d單刀

MKV好活躍
gibbs 衰D紅得添

馬仔出波幾好

如果高普一月肯用mkv

佢今年會係幾歲呢

高普又輸

馬鳩域真係衰防守同心態 進攻絕對可以係個合格替補

Manchester United fans with a cheeky banner at Old Trafford today.

屌你老母死獌狗

mkv頂中

man utd fans: obsessed

死獌狗

獌狗真係世上賤種之最

我知普疤好dab得
Cool人頸dab 好型

可惜佢地今晚過我地

啲cross好撚廢

獌狗個陣勁到
又輕鬆3分

一定啦

屈福特作客廢撚到我踢都贏

Hull又係咁樣對阿狗攞紅牌

This is the 3rd time Hull get a red card for this same thing this season.

六弟利物浦

個龍on9到
出黎都算
出就追死晒山狗啦
追到咁上下又行開

黑到

Arsenal pretty poor yet again today but they always seem to scrape out a win when they don't deserve to- something we rarely ever do.

下個post叫
到我地做6弟
自抽一下

自抽冇用
班49000凈係會落井下石

睇下KELLY好過睇曼啦

【體育】「壞孩子」巴洛迪利今季轉投法甲球隊尼斯後表現對辦，而且紀律良好，不過，其隊友伊沙域卻表示巴神始終是一個情緒化的球員，不易相處。

尼斯於上周聯賽作客0:3不敵摩納哥，賽後巴神顯得相當失落，之後於周中的聯賽更被貶為後備，對此，伊沙域表示：「無可否認，巴洛迪利是隊中其中一名技術最佳的球員，不過，對摩納哥一役輸波後，他感到非常失望及憤怒，更曾埋怨隊友。」

「每逢巴洛迪利遇上不如意的事，他就會變得很沮喪，同時遷怒於別人，所有人都不敢與他說話。巴洛迪利這種態度明顯是不對，他必須作出改善。」伊沙域續說。

咁快隊友已經頂唔順佢

最衰都係利

真係睇唔到曼聯贏唔到波嘅理由

49000禁住黎抽
真係食硬

前邊四個帶住個波已經好撚大威脅

EQ真係好撚低

MK 都fit番,
成條前場都好勁

我曼下年又有歐聯打

高美欺

呢隊咁既watford都贏到阿記

如果唔係藍屎鬼贏到咩

打機咁
瘋狂抽射

垃圾MK

見到你咁講就知佢今日有波入

高美斯

終於入

咁就1-0

6弟利

屌, 訓得

真係好撚勁
想睇呢段獌打軌

六弟

佢未入牙

呢段圍攻勁到

100%既事

我開

1001

我中1001019/@奢奢奢大

3點幾訓為左睇場西波 HEIHEI